"Alles wat je zegt is altijd gelijk," huilde Harriet, "en daarom denk ik, en ik denk en hoop dat het moet worden gedaan, maar anders kon ik niet bevroeden.
Het is zoveel meer dan een ding ik verdien.
Mr. Elton, die huwen elk lichaam!
Er kunnen niet twee adviezen over _hem_.
Hij is zo erg goed.
